八字波嘅成因

1. 天生
2. 成日戴錯bra
3. 成日唔戴bra
4. 比人渣到咁

究竟係咩原因呢？

幫我夾腸夾得多撐開咗

咁你好撚粗

啱呀

唔夠承托

咁即係應該帶錯左胸圍

等我抖正一下我女友先